(尋人)請問15妹在這邊嗎

有冇手足發現佢既蹤跡

聽講佢食自己煮啲野入咗醫院

只見到佢既屎跡

去黑洞搵啦